新手上路想問菲林相機問題

最近係屋企搵到部菲林機同埋卷過左期十幾年既菲林就拎黎試下影，最後曬出黎得幾張隱約見到，大部分相都睇唔到。
想問一問點樣分係卷菲林問題定係部機問題？

你肯定唔會曝光問題？
有野睇嗰幾格正常出到影像定係都係黑色曚曚濃濃

過期十幾年冇+ev影
冇野睇好正常

有影像果幾格大約係咁

開菲林倉逐個shutter speed㩒睇下快門簾有冇壞

大機會係菲林問題
但最好買筒正常試一試

過期菲林感光度會差咗
一般都要overexpose 幾級嚟影
同埋保存方法 有冇受潮等等都會影響成象

所以要買返個正常菲林先知部機有冇問題～

唔該哂大家，咁我用卷新菲林試一試

唔該晒，咁我試下試新菲林